考完DSE千奇唔好亂做問卷同亂返暑期工

Dse雞注意！考完試真係唔好隨便理門口班人！

見到呢個Post我都想開返個講下經歷

想當年我考DSE果陣

有同學話去返工做問卷有$5一份

我心諗咁正就返下

就係企係考場到做問卷攞資料

之後打黎叫我返暑期工

間野叫國x書院 或者叫做 x力書院

仲有好多同行

$50一個鐘 見幾吸引咪返下

點知返工就係cold call去水人讀課程

sell到一個學生我可以袋$3000

返工有時會叫我地去上堂

有時係英文 有時係D商科內容

原來返工果班都係被sell對象黎

聽過有條友sell左勁多朋友去讀 袋左唔少

都有D係到返工既結果比人sell到比錢交學費

利申 : 一個都無sell過 淨做問卷同打電話扮下野就算

up

sosad無人理

仲有人佢地專請靚女 做 用黎吸毒撚